核爆都唔割！！！

如題

割蓆一件事，路線修正係另一回事

不割

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

(打記者，急救除外)

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

記住保持頭腦清醒，切記五大訴求 缺一不可 不分化，不篤灰，不割蓆

港共三毛唔會阻得到我地！

Push

強烈譴責黑警冒充示威者濫用私刑！！